[77開電視] 酒勻全香港 星期日晚 2230-2300

【白蘭花釀氈酒🍸】

所謂少飲怡情，無論開心定唔開心，都會想同三五知己飲返兩杯🍻
潮流興made in HK，真正made in HK嘅酒你又試過幾多？
聽聞八鄉有香港人獨創嘅Gin酒配方，小儀同Soko San呢Pair食家就梗係要去試吓啦！但佢兩個採完花🌸又彈結他🎸，仲記唔記得要試酒㗎！

#香港開電視 #HKOpenTV #開電視 #77台 #酒勻全香港 #小儀 #和泉素行

準備開始

不過又講白蘭樹下

推下先

又講gin，好似間間電視台都拍過
係咪又係同一間嚟

小儀同個日本仔望落都有d火花

根本就得佢做gin

想飲

見小儀唔續tvb就撐下

【 酒勻全香港今晚香港開電視77台首播 】

一個沒有綁死藝人，能夠讓他們在不同平台曝光的電視業界環境才稱得上真正健康，所以阮小儀「離開」無綫後四圍走，身體力行改變現有規限，絕對值得支持。她與和泉素行為香港開電視77台主持的《酒勻全香港》將於周日（21/6）晚上10點半首播，由ViuTV《衝三小喪玩星馬泰》班底主理，《教束》編劇之一吳振忠（Steven）執導、《最熟悉的陌生人》的莫至剛（Jan）和蘇永基聯合監製，合共13集，每集小儀和Soko會走勻港九新界，無論老字號抑或新品牌，都不會放過，誓要尋找每位釀酒師的製成品與故事。

《酒勻》包含兩大題材：土炮佳釀 —— 本地酒故事以及飲飽食醉 —— 以酒入饌。前者探訪香港本地釀酒廠，由百年老字號到2020年新開張的都有。小儀跟Soko親身見識各種獨特釀酒秘技，比如釀玉冰燒要用陳年肥豬肉、本地Gin會加入花椒八角，又會試勻每款土炮玫瑰酒、啤酒、葡萄酒、大補酒、烈酒，包羅萬有。後者當然不是普通「紅酒燴牛尾」、「清酒煮蜆」咁簡單！整靚鹵水靚叉燒要用傳統酒、不同手工啤亦可以做出不同菜色，就算清酒梅酒一樣可以做到Food Pairing。用Gin煮中菜、用Whisky整蛋糕，好多新舊酒餚，兩位食勻全港的主持都未試過，觀眾真係咪「酒」雞！

（21062020）

#游大東 #游大東影視筆記 #酒勻全香港 SOKO 和泉素行 Kitty Yuen Siu Yee 阮小儀 #和泉素行 #阮小儀 #香港開電視 香港開電視 Hong Kong Open TV 做乜膠睇電視 Hatou 蝦頭 楊詩敏 快樂的 William on the way

本土味濃，撐下先

soko係國際線手足嚟

淫詩作對

梁淑意都好黃

其實稍有良知，唔係太蠢根本唔會折墮到做藍屍

no ga, hk gin has 2

又有酒節目

原來上個禮拜已經有po

好想試啊

支持黄店悦和!!

小儀咁正經唔係好慣

仲有梅酒 搵日要幫襯

好似幾正咁

星期日睇完空間改造王直落

二奶台

垃圾廣告、垃圾節目

I mean 黃永嗰個

呢套係咪以前有綫啲節目嚟㗎

新拍架

屌你咩

悅和！

個梅酒可以試下喎

Zoko san呢幾年先出名
舊年先同小儀合作

聽埋咪芝蓮

專介紹黃店

sr 有綫啲節目都好有一陣重播嘅氣味

Viutv冇野睇 過黎支持下先

笑話：香港有民主

香港係民主嘅地方

香港係個民主嘅地方！！！！

十一點半轉過去睇

成個星期日都係做重播節目
係得套細路開電視係新
最近李麗珊姐姐叔左黎

同埋點解連 77 都會有人負皮 comment
呢份工好難做

其實空間改造王都唔係重播

好似幾正

但係d case好舊2012 13年

幾得意 功夫茶咁

公公婆婆嘅香味

呢套嘢由我小學去到讀緊 U 都仲播緊

入面裝修完D

睇下部電視就估到新定舊

sohofama開左咁耐都無試過

睇D畫質都估到 有時好新 有時好舊

喺日本都係長壽節目
係唔知點解有線要cut到支離破碎

乜咁快完

話說百元商品都好睇 但好似個post沉左底?

屌不如 77 轉做日文電視台好過啦

可能仲多人睇

今日果集無左工匠去當地工廠搵材料或者改造個 part

根本說係
開電視d日本節目全部勁高質

天堂鳥

健康原因講多D我覺得係好睇過恐怖醫學

恐怖醫學D剪接ON9到震
成日剪到剩返15分鐘去下一集再講
撚有人記得你上集有咩未講完咩

係啊 睇睇下停左要等下一集 好on9
不過懷疑係因為同日本個時間唔match所以剪到咁
但佢用短劇形式 有時冇睇開頭唔係好知佢想講咩

電視飲酒版咪芝巨星

根本咪之巨星都應該做電視節目

係 應該搵電視台搞合作
電台果陣就播多D故仔野 花邊野
電視就多D介紹食物

佢仲有香港怎麼辦

上星期viutv套有酒今晚吹
無開名講晒白蘭樹下，Two Moons 同 無名氏NIP
啱啱試過Two Moons都唔錯

想買三蒸整cocktail

今晚又有

推

Ready

大補酒！

蛤蚧

蛤拐好恐怖

頭先D酒好重口味

呢個星期無人睇

男女強身嘅妙品

妙品 妙品
好似好耐無賣過廣告

我嘅鞭

咩玩法洋蔥

小儀

早幾年好似好興自己浸 話咩降血壓之類

個老細啲表情都幾淫吓

我老豆即刻拎一支出嚟
原來佢都有飲....自己浸
呢d長者養生嘢真係唔識

真係又長知識啦 原來咁hit

我屋企人之前都有浸
人地送D紅酒黎, 都係拎黎浸洋蔥

飲得呢d補酒多
梗係虎虎生威

呢間嘢咩都中國 chardonnay都係

好撚做作